來自三萬七千尺的Hello

是咁的，小弟而家就飛緊去紐西蘭，睇下會唔會有機會相認下咁啫

商務倉咁有米

普通經濟倉黎架咋

a350好唔好坐

幾好，legroom 好夠，張櫈又好坐過以前隻蛋

呢個 hello 令我諗返起 00 年代兩舊水幫人上門裝icq 既電腦神童鄧幹廉，當時敗走高登時話自已向飛機上發出最後一個post聲稱要到加拿大讀書。

上個月坐 330 去澳洲 慘過食屎

我果時未有電腦 但係.....果陣加拿大應該都有網上，最多係慢嘅啫，明顯係藉口黎

坐過350真係返唔到轉頭

聲稱在機上出 post。

可能起地下呢

我好記得佢話向飛行途中，另一方面𠴱個年代寬頻剛起步。

實俾人秒速踢爆

其實350個width窄過777
350比777窄5吋一樣一排9個位
仲話extra wide body

每個位窄半吋，但係坐落其實係ok嘅

一個人？

run 個speedtest 黎睇下有幾快.

前排都坐完 普通econ既leg room感覺上真係幾闊，坐長途機應該問題唔大
而且個moon 又大又順又清，d 音質都好左咁 睇戲都爽d

我都想

誰偷偷留下腐皮

wifi 係free?

有d飛機可以上網不過好撚貴同好慢

想太多鳥，個wifi 係free 嘅但係internet connection 係要錢嘅

Long haul 好似20蚊美金